和興白花油個新年廣告真係......

睇到打冷震

犀利犀利

#cn1#ln#cn2#ln

變咗新年巨龍交流區

用呢個重好